msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-18 15:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-14 21:12+0100\n"
"Last-Translator: MiTi-Studio <tibetprincess@163.com>\n"
"Language-Team: MiTi Studio <tibetprincess@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\gearburner.cpp
msgid "[CDBurner]Burning Aborted by User"
msgstr "用户终止刻录"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Busy"
msgstr "设备忙"

#: .\modules\media\cdburn\source\plugversion.h
msgid "[CDBurner]CD Burning Support"
msgstr "支持CD刻录"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Checking Device"
msgstr "检测设备"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Closing..."
msgstr "正在关闭..."

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\imagewriter.cpp
msgid ""
"[DDPImageMaker]Do you want to create a DDP image?\n"
"\n"
"Image: %(1)\n"
"DDPID File: %(2)\n"
"Location: %(3)"
msgstr ""
"是否创建一个DDP图像?\n"
"\n"
"图像: %(1)\n"
"DDPID文件: %(2)\n"
"L位置: %(3)"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Erasing"
msgstr "正在擦除"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geareraser.cpp
msgid "[CDBurner]Erasing Aborted by User"
msgstr "用户终止擦除"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Erasing..."
msgstr "正在擦除..."

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Finalizing"
msgstr "确定"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Finishing..."
msgstr "正在完成..."

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Formating"
msgstr "正在格式化"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\imagewriter.cpp
msgid "[DDPImageMaker]Generating DDP image files..."
msgstr "正在搜集DDP图像文件..."

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Idle"
msgstr "空置"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Illegal"
msgstr "违例"

#: .\modules\media\cdburn\source\base\mediainfo.cpp
msgid "[CDBurner]Media is not readable"
msgstr "媒质不可读"

#: .\modules\media\cdburn\source\base\mediainfo.cpp
msgid "[CDBurner]No media in disc drive"
msgstr "光驱中无媒质"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Physicalizing"
msgstr "物理化"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Preparing track"
msgstr "音轨预备"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Preparing..."
msgstr "预备..."

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Reading"
msgstr "读取"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Reading Disc Info"
msgstr "读取光盘信息"

#: .\modules\media\cdburn\source\cdburnmain.cpp
msgid "[CDBurner]Support for Audio CD Burning"
msgstr "支持CD音频刻录"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\imagewriter.cpp
msgid "[DDPImageMaker]There was an error during the DDP image creation!"
msgstr "创建DDP图像时产生错误!"

#: .\modules\media\cdburn\source\base\mediainfo.cpp
msgid "[CDBurner]Unknown media"
msgstr "未知媒体"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Verifying"
msgstr "验证"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Verifying..."
msgstr "正在验证..."

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Write Speed"
msgstr "写入速度"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Writing"
msgstr "写入"

#: .\modules\media\cdburn\source\gear\gearimagewriter.cpp
msgid "[GearDevice]Writing "
msgstr "写入"

#: .\modules\media\cdburn\source\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Writing track"
msgstr "写入音轨"
